[TVB職員入] 想問張振朗請唔請fans?

見佢呢排乜劇都變哂倉底貨 使唔使請人做下勢咁？反正都無fans
可追車，見到佢可以失禁式尖叫，聽到佢扮chilam可以經痛式揼地
會設計一系列韓式應援
包埋送老火湯 外賣 水 等等
200蚊一次
有意請pm 等錢使。

我想要

下。。。。你係張振朗咩

我做佢啲fans

一齊應授好撚熱血

報名

連登子女一齊為振朗oppa打氣

係
佢真係幾skr
勝利都唔係佢個皮

真...
見佢呢排上位上得咁快就知

希望佢快啲衝出香港
去到韓國
同艾琳做cp

仲溝到大波妹

咁又誇咗少少...
係都坤哥衝出香港先

正常
借chilam上位實食到女㗎

坤哥就梗㗎啦
咁有才華

上次睇佢concert
佢啲腹肌正能到....

ching識d野
我坤真係堅正

好人一生平安

緊係
香港人唔配擁有坤b

係
真係j死小妹我

唔收人工都得

張清可唔可以教我點溝大波妹

好想同佢炒飯...

扮chilam咪得

係
佢係惟一一個2首歌就紅到開演唱會既歌手
又係惟一一個扮棋都可以完美地演繹出棋既神情既靈魂演員
respect

1. 原來她不夠愛我
2. 陽光點的歌
3. 百姓
4. 原來她不夠愛我 radio edit
5. 原來她不夠愛我 remix
6. 百姓 feat. 舒文
7. 陽光點的歌 陽光版
8. 百姓 蟻民版
9. 陽光點的歌 x 陽光雨 feat. Fiona Fung
10. 百姓 remake
11. 原來她不夠愛我 acoustic ver.
12. 百姓 劉小華合唱
13. 羅生門 Juno 合唱
14. 陽光點的歌 feat. 英仁兒童合唱團
15. 百姓 全民大合唱
16. 青春頌 feat. 許廷鏗
17. 女神 欣宜主唱
18. 原來她不夠愛我 放手版
19. 坤歌
20. 陽光點的歌 one two three four版

無人報名

哇 終於遇到真坤飯
好滾動阿！！！！！"!
原來巴打你都係有去睇我坤既演唱會

我愚樂台牙利係唯一清泉

我呢

原來巴打你唔當我係清泉
心淡啦

你排第二

你排第三

我排第一喎=.=
你係咪搞錯晒。。。

下=..=
我公認清泉 講嘢夠公道

我請勝利b 煲老火湯我飲

我淨係煲俾朗朗飲

無人識你=.=

下==
勝利有邊個5sick

我可唔可以扮陳法拉比佢叫holiday ?

垃圾韓狗=.=

respect la=.=lll

我係孔子
韓國人！

不嬲全世界都係韓國人==

咁skr係咩人

韓國人

咁Jackson呢

個樣韓到咁仲唔係韓國人？？？？

狗黎 唔係人

唔係咁嫁
小哥哥甘艾國！！！點會系韓國人！！

唔系蝗咩

你搞到我諗起
樂瞳係陪著你走個角色
一直都咁支持oppa

咁又係。。。。
im jackson from china
i want the whole world to know CHINESE CAN DANCE!!!!!!

請關注更逼切既逃犯條例

我有啊

小哥哥真係好愛國
感動十三憶人

可追車?? 車快定人快 睇撚過,, 失禁式尖叫??老火湯 外賣 水 ??咁撚大個麻甩佬係到"失禁式尖叫" 仲要送埋老火湯 咁變態就收返埋啦 你真係"知耻近乎勇". 扮chilam可以經痛式揼地?? 要人地做戲比你睇 你先黎M? 人地無收你錢架. 200蚊一次??? 你真係仲好搵過張振朗 有時間就用下個屎腦先再post文啦.

$200咁少
$500我就做
仲要呢排個天氣咁鬼熱

200一次 車費都蝕埋

係wor 咁都俾你發現呢個盲點
層主 我真係好佩服你嘅智商
我相信你唔係一個簡單嘅論壇用家
以我嘅推斷
你智商可能過200
如果唔係冇可能提出呢個問題

有無陽光點的歌陰天版

跟機
請埋我plz

Madam！物理常識題 車快定人快！

小明快啲

宜家條女唔係胡定欣？

Lm

我都肯！ 尖叫300 流淚500 失禁1000

咁貴
暗星邊俾得起

兄弟撐起來！通通給我撐起來！

thx bro
已whatsapp

正面歌唔會有陰天版

你係張振朗？咁嬲做乜

圖都無張,講緊邊個?